仲有無地方買到一手psvita

amazon ebay除外

深水埗黃金見過下，近地鐵站門口第一間..

個post你點搵返上嚟的

過兩日望下，希望會有一手2000機